近期睇返無間道2, 發覺最大敗北就係搵胡軍做配角

明明成套戲都好香港, 台前幕後都係香港人, 胡軍戲份都唔少, 呢個位要用到配音真係敗北.

集思廣益, 大家想邊個做胡軍個位?

我覺得張家輝應該唔錯

得幾場戲 兼且爆炸死埋
是但啦 睇秋生喺停車場喊啫都係

李修賢，青雲囉。

不過胡軍都做得幾好

胡軍有個種 為朋友 兩肋插刀 既feel

張家輝當年仲係化骨龍
呢d位唔係青雲就係梁家輝架啦

仲有種會出降龍十八掌嘅feel

就算唔被炸死 都會跳崖死

無間道1係代表住港產片最後的輝煌
03年後開始有CEPA
再加上無間道因題材唔比係大陸上
要重拍結局先比上

所以點解有胡軍？
為咗打入大陸市場囉
對佢地嚟講胡君重要過劉華同梁潮偉

吳岱融做應該好睇!!

係囉, 李修賢做真係perfect

佢由頭到腳都係黑警格

但聽後期配音真係好唔夾

明明套戲接近 100% 都made in hk

無間道2真係好完美, 唔會再有套戲可以突破到, 就算有果套都一定唔係港產片 呢幾年黎再港產既片都總係會加1-2個大陸演員, 全部變哂合拍, 20年前既無間道2搵左胡軍真係成套戲既敗北

再講, 當年係片場大把人唔音普通話啦, 溝通,接戲都麻煩, 唔明麥莊兩個點會搵大陸演員

一開始果段差館solo, 後巷打邊爐, 開香濱.. 每一幕都好經典..

港產片冇可能再有呢個 class

張家輝做無間3黎明個角色fit啲

胡軍應該做無3陳道明個角色

點講都好, 陸啟昌呢個角色點都應該搵香港人做...

港產片加一兩個大陸人我ok既 始終大陸市場又真係好大吓 但係全套都係就不了

唔得
陳道明個角色要陳道明演先得
胡軍點演都係喬峰 喬峰唔啱嗰個角色
所以
成個系列冇胡軍嘅事

呢套戲個個配角都係大粒野

由其是打邊爐果四個大佬, 究竟麥莊點搵佢地出山

好似係支国電影檔期分本地檔同外地檔,
外地檔期審批耐好多, 而且要同荷里活大片競爭...
港產片本身歸類外地檔, 但如果你用支那演員
咁可以當你本地片畀你快啲上畫....
冇理解錯係咁....

其實胡軍已經算唔錯....
盲探拍住填海華個大陸佬先攞命

知唔知最後嗰場大排檔喺邊度拍？

觀塘坤記

wow, thanks

btw 戲入面倪家勢力範圍都係尖嘴, 但火鍋店, 大排檔都唔係tst

仲以為爆炸個下佢會一招飛龍在天 升起嚟避開添

仲會有1仔feel

揾卡士蘭都好啊…

我都咁岩睇番，細個睇唔明，大個覺得好撚正

仲要麥包配音

其實三哥個氣場同佢勁似
不過果時佢未出返嚟拍嘢

邊度有得睇返 ??
個期魚文樂係幾正

呢套真係好精彩, 最大bug係點解倪坤唱戲曲果時附近冇跟班

明明下海仔, 向sir 每次出街身邊大把人跟尾

坤叔～有人搵你呀

李修賢同黃秋生平時做開一狗一賊，
呢兩個做拍檔其實幾有新鮮感，
不過無2,3 好似都有支那資金，所以先有陳道明同胡軍

司徒法寶

唔覺得係搵佢哋出山
反而係無人搵就搵埋佢哋做
甚至有種喺度咁沉重嚴肅嘅戲玩吓嘢
嗰四位唔係做開攝影就係導演

羅雞同智叔好正

From wiki:
在上部「無間道」中飾演「陳永仁」的影帝梁朝偉，在「無間道2」開拍之前據傳曾向導演劉偉強、麥兆輝倆提議想要爭取接演「無間道2」裏的經典角色「倪永孝」。之後因為導演劉偉強、麥兆輝顧及梁他在上部「無間道」裏的「陳永仁」角色形象緣故，擔心觀眾看到梁在「無間道2」裏飾演「倪永孝」就會被聯想到「陳永仁」這角色，最終並未落實。

原來有啲咁嘅事

黎明做都唔錯吖

三哥講對白好柒...

一句對白都冇,全靠面部表補, 食煙果幾幕真係型到

大佬永孝場場戲都著老西, 佢又係 仲要三件頭

兩個陳永仁同場

覺得2仲正過1

嗰幾個導演/攝影本身都有客串其他戲

黃岳泰拍過野獸刑警
方平拍過鎗王
敖志君拍過色情男女， 洪興十三妹，仲爭贏玉蒲團台前幕後獻出腳趾公俾葉子楣奶

麥包做應該仲好睇

胡軍有本土味算係咁啦

拍救火英雄都係講粵語？

的確孝哥個角色好吸引兼有挑戰性
但估唔到偉仔想演一個角色嘅心大過對一套作品完整性嘅心

第一集響咗朵自然個個想拍第二集㗎啦

黃岳泰輩份好似好高

其實樓主係講其他人現場聲，胡軍配音聲呢個問題

倒不如2果陣安排胡軍係講國語嘅公安咪得。全部現場聲。

偉仔不嬲紅底垃圾黎

其實無問題
倪永孝同陳永仁本身係兩兄弟
陳永仁成熟咗個樣似倪永孝係講得通
仲可以解釋埋點解第一集韓琛成日叫陳永仁做埋啲危險任務
好似唔顧佢死活咁
因為佢個樣令韓琛諗起倪永孝

因為冇支那佬 做主角之一 唔俾上面播

一句對白都冇 都拎到男配角提名

真
胡軍果feel似李修賢

可個係郭濤
胡軍應該係拍十面圍城

但係會有無間道1都係因為大陸SARS搞到香港演藝圈仆街,個個冇工開
班影帝先肯大減價一齊拍,否則以佢地當年既人工,永遠唔會出現呢個卡士

公道d
無間道02年尾上畫嘅

無間道得一可以睇其他都幾垃圾

人大左就知2係最正嗰套

可以令荷里活都翻拍嘅電影 對上都應該係發哥嘅英雄本色

無間二唔差

你出資囉 同你挽埋鞋都得呀 嘈嘈嘈

無間道3
公安可以係香港公然開槍
仲要唔洗死

二真係接受唔倒
三更加係爛

而你呢個post嘅敗筆係錯字

黃日華，張兆輝冇得輸

但原創性較低

英雄本色拍咗鬼佬版咩！？

木口木面好啱佢

最大問題係余文樂同陳冠希啲戲好屎，只要係講佢哋嗰啲位都想飛咗佢

邊度有得睇返 ??

三哥拍電影真係唔係個回事

臨死前 永孝要佢開槍殺三個二五仔
佢面無表情一槍一件 好撚有型